想搵返件灰色 撞 粉紅色嘅風褸

有無人知我講邊件

淺粉紅色

多謝呢件都靚

樓主一講都已經諗起food panda

Fgxx個件？

著得呢隻色應該唔過20歲

唔係

有分？